

Dans tout l'exercice, $\R$ désigne l'ensemble des nombres réels.

\medskip


La suite $\left(w_n\right)$ est définie par $w_1 = 2$ et pour tout entier naturel $n$ strictement positif, 

$w_{n+1} = \dfrac1n w_n$.
\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}X}
\textbf{a.~~} La suite $\left(w_n\right)$ est géométrique&\textbf{c.~~} $w_5 = \dfrac{1}{15}$\\
\textbf{b.~~} La suite $\left(w_n\right)$ n'admet pas de limite&\textbf{d.~~}La suite $\left(w_n\right)$ converge vers 0.
\end{tabularx}
\end{center}



\bigskip

